有冇ching諗住沽空tvb?

睇咗燒山段片有感而發
我覺得效果應該好過去fb做任務
又可以打擊cctvb又可以賺到錢
到時跌到變仙股真係fat fat

聽燒山投資

加油

惡意沽空第二日國安上門

佢連拜登都燈唔到
我唔信佢可以燈到tvb起死回生

信燒山??你知佢睇錯市搞到自己家族間上市公司俾人食咗個何??

Ching你覺得tvb仲有得發展？
願聞其詳

沽空俾北水炒高？

間公司有無得發展賺唔賺錢同股價炒唔炒高係無必然關係的.

佢叫你五年前沽，你宜家先沽會唔會太遲

佢嗰隻係唔係友聯建財

10跌到0同1跌到0都係賺100%

咁關啲咩事？定係tvb股價可以自己定？

其實沽到佢得番蚊股同佢實際營運關連性真係唔係好大

即係通常係個價係因為間公司做得好唔好而上落 而唔係因為間公司因為個價升跌令到佢賺唔賺到錢 （微信女股或殼股除外）

都冇得你沽, 連牛熊都冇得買賣....

一通有借貨沽空功能

tvb依隻細股都有咩？？

有人肯借就有

有冇得善意沽空呢？